去到外國成日都爆瘡

去咗澳洲成年係咁生暗瘡，唔知點搞，關唔關食水事同陽光？

一開始唔識煮餸，係咁煎扒食，又夜瞓差唔多凌晨二 三點先瞓，武肺又冇得做運動。之後戒煎扒，炒牛肉，雞胸，豬，兩邊面都照生瘡。

呢排瞓得唔好，好多時四點先瞓到，額頭生咗好多

想知有冇辦法可以搞掂啲暗瘡

推

戒糖？

戒糖 奶 紅肉

冇飲鬼佬涼茶

熱氣

A酸 完

迫自己忍口唔食零食同轉飲豆奶 紅肉有少難道

以前成日飲都爆 無料到 仲肥咗幾磅喎

我之前都係咁 唔知咩事 有次番去之前買左幾盒草本痘痘清 得閒飲下咁 又真係冇再生過

我而家keep住飲清熱酷 不過好似冇乜料到 清 你係咪係香港買？

掉轉諗，你係香港你會生得仲多！

飲唔到涼茶 唯有飲清熱酷清一清睇下

反而係香港冇點生過係香港飲食習慣完全唔同

A酸

係呀 之前飲過有用就一買買幾盒 一包包又方便又唔洗再煩暗瘡護膚品
係萬寧屈臣氏嗰D有得買

有冇諗過咩原因令到你生多左暗瘡

應該都係身體體質啲問題

你係咪去到澳洲係咁飲奶/食奶類產品呀？
我自己係一食就爆

平時食咩多？有冇護膚？頭髮長唔長？

一開始去到跟住香港習慣 飲牛奶 可能再加埋情緒問題同大壓力就係咁爆 同埋有一排係咁狂食timtam冇停過口而家轉飲豆奶 少食零食都係冇乜點停

唔知關唔關事 有一排應該大壓力係咁食timtam

聽講飲奶很熱氣的

我又係喺澳洲 d瘡一粒接一粒唔知點解

之前咪聽到d人講話只要人離開左香港

就好返晒咩瘡都冇嘅

返番香港又嚟再爆過

原來d人係吹水唔抹咀